［一人一］payme見過最騎呢嘅轉帳message

我先

😋👄💦💦🍾️

用開payme都知有得set轉帳紀錄為不公開
硬係有啲frd唔理 有啲咩特別野都大家睇曬

認真野我會較private
呢類膠野，我先會轉public

叫雞尾數

肉金

我每次都會咁寫

ptgf?

割包皮

tips
肉金
很想要吧